呢個世界無話無咗邊個唔得

係咪?
無論朋友 愛人 家人 始終都有落車既一日 你自己亦要繼續走自己既路

巴打唔好自殺

你無咗我就係唔得

唔會

如果有人同我咁講 我會好開心

過客之名由此而來
不過縱使如此，群體總比個體好

其實係
唯有好好珍惜大家仲可以相處嘅時間

咪同你講咗

John Wick

Nothing last forever

有啲人已經錯過左 番唔到轉頭

我諗佢係睇得最化既人

我無左你唔得

無錯，所以點都要忠於自己

and we both know hearts can change